三哥都做到視帝，仲有甚麼是不可能？

tvb好波

佢無可能走返去賣麵